［突發］尖東橋！百周年紀念公園要人！！！

其實已經有幾千人聚集！但唔夠人！

入面係和理非集會！入黎啊！！
和理非入黎啊

驚既可以行海邊入！
唔好再係彌敦道9行9坐！！

推推推！

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

突發！！海旁行去Poly！！！

解理大之圍，和理非、孤兒寡婦、大愛左膠全面進場 (含實際建議)